2K19 偷跑報價區

今年有無偷跑

LM

Lm

Switch 係咪要買SD卡

上年買左，應該有down版

我買64gb 應該夠裝三隻game

想買128 邊隻牌子好

64 gb 點止三隻game 啊

好睇你玩咩
2k都好似都十幾GB

睇返原來廿幾gb

我都係買大路野 ， SanDisk ultra micro 64gb 100mb/s

洗唔洗咁早開

我都係用里張128 gb
諗緊買ps4 版定switch 版好

我上年買哂PC ps4 switch
今年果斷買ps4
除非你好想係街玩， switch玩主機mode 同ps4 差好遠

想問下網上預訂 早幾多日玩 而家仲有無得預

正常幾號出？如switch版係咪有定要online先玩得？

幾時出

有冇人知20週年紀念版啲實體贈品係咩樣
想預購早幾日玩但啲贈品都幾吸引
定其實根本會偷跑唔好蝕啲贈品

pc 唔係最靚咩， me 係 1060 顯卡

畫面PC靚，但我多Fd玩ps4

應該唔會偷跑啦
前年偷跑咗sony比人屌到仆街 上年都冇再偷

其實年年都有偷跑 只係今年佢講明豪華版可以早玩 而普通版冇

咁豪華版會唔會有偷跑
9月7有無貨賣?

上年switch 唔係好伏 做咩仲咁睇唔開

實體唔會有人知啦 到個日先知

我都係1060
唔知會唔會LAG呢?
諗緊買PC定PS4版

how about 上年

ps4 預購左豪華板係咪都要等到7號先有得玩？

上年有

實體應該冇
ps store就有

應該唔會啦 我970都唔lag

lm

Switch版出咗？

上集已經俾勇狗係咁屈，今年緊加唔駛玩，垃圾game

現實都係咁屈

🤦🏿‍♂️

留名

Switch 版30fps完全玩唔掂

出未？

講下今年人仔大家會點set
上年玩pg係 兩個都creator 傳波為主
今年想玩double 防守既中鋒

係咩 見YouTube 都順喎🤔

無比較係OK既
但玩過60 fps唔會想玩返30

其實feel唔到30fps同60fps有好大分別

NBA Live啦

真
打CBA不了, 果斷轉LIVE

想問下20周年版個9折優惠係咪冇左 之前入18仲會彈出黎 但頭先入冇左

都係打幾場姐 其實感覺幾新鮮

狗眼

有未？

睇個勢今日都無嫁啦

人地early access都係早4日
偷跑應該唔會仲快過佢掛

估計7號有得買實體

我都有呢個問題 我問左官方
佢話係正式出game 前 登入就有返嗰個page 係度

巴打得閒既話再入去睇下

今日有無巴打會去睇下有無偷跑
好想快d玩 pure playmaker 6‘7

有人尋日拎左碟

咁快手

咁快？係咪剩係switch版出左？

有冇圖

圖

已到

今日去買

Switch 呢

今集switch係咪仲係30fps
如果係我玩番18算

Ps4出左？ 早咁多

拎到碟但可以online玩mycareer?

水印呀柒頭

咩心態

可能位師兄真係外國人黎
仲要曬到咁黑

pc咁多掛

我都係上網見到，唔好諗咁多

可唔可以唔好咁無聊

補返一句有幾難

我有責任定係有義務？
我又無話而家出面街有，fake巴打去買
咁上網見到人地有圖咪share過黎
又要比你屌 ，on99

你咩居心，你做大家唔知咩，唉，正一on99

好野，講到我有得賺咁

你好野啲，整張圖，寫已到，講到出面好似有課咁

是但啦

冇責任，冇義務，就算你鍾意fake9人都吹你唔漲

咁真係有相，我見到咪貼出黎囉
我見到張圖都覺得係已到貨，有無得買就未知
但話咩居心 ，真係笑左
打機姐而家，有被迫害妄想症？

老實講，碟圖神早有，而家先貼

咁我唔知,柒左要認
但係貼張圖又比人話咩居心又乜又物
洗唔洗咁誇
如果令到大家有誤會，唔好意思

BTW, 陣間直接落信和

pre order 係唔係跟時區解鎖?

普通版有實貨未？

我北美已經有得download 大概56GB

係咪聽日正式有? 應該藍店買到?

上年都係前一日有碟
但今年可能得lbj版有先

$768

有現貨？

你講download版， 定係實體先？

兩隻邊隻有得買？

download版上store買， 今晚有得玩

年年都買實體

係咪要$768 果隻先係今晚12點有得玩??

呢幾年2K 出親都好似未完成品咁 完全唔知同上集有咩分別

2K19 GAMEPLAY

NBA LIVE 19 GAMEPLAY

我都係

問左幾間game鋪都要聽日先有貨

live d人變哂a字膊

希望夜啲會有

之前見過$691 lbj download版 點解搵唔番出黎

早排store有折無買到
聽人講入18仲會見到有？？

要入2K18 , 佢會隨機陣個POP UP 俾你買

利申: 刷左5日先見到個POP UP, 有個FD 重裝隻GAME 先見到

有無人買2k係為左J rachel demita

有冇清得閒去到信和視察行情

收工去， 但打電話問左幾間附近都無

Switch 版畫面差幾多

Thank you

可能夜啲先會放岀黎賣？

我都覺

夜啲去黃金睇下買唔買到

其實買到碟都要等12點先入到game?

我諗係掛個ser係12點先開

有冇人知上psn貴版 如果share 係咪2個都有100000vc?

淨係比錢買個個有，只係會比一次

點解依家入唔到2k18預購

好多都話聽日中午有碟，但賣六百幾，平過down既

等到聽日買都唔遲啦

係唔遲既

葵芳 $698

有冇普通版嘅switch

出咗？

你今晚買？

未見有貨，打算聽日

方便留TG討論遊戲？

係

介唔介意講低邊間？我想買

老鼠今年唔FAKE人出去買

岩岩信和買左

有無普通版賣？幾錢？

唔見有 ，659

我岩岩都買左😂

switch版同上年比有無咩進步

知唔知幾時有普通版賣？

有人話聽日都淨係得貴版
唔撚係掛

問左鋪頭係 應該賣六百幾

俳街囉
咁幾時先有普通版？

11號

含撚囉我今次

有冇手帶 海報？

有呀有齊

Switch 版出咗未

我訂嗰間限定要750，係唔係太貴？

6百幾平過電子版喎

無知一問 點解仲會有switch版，18伏到喊 d過場動畫又疾，比賽個陣又唔順，我諗平均都係得2x-3x FPS 點解仲可以出19係switch

我睇PS STORE普通版好似係11號先出喎

我都訂咗750

唔知到時個價會唔會改，不過我冇落訂，淨係留咗名

老實講句，我買128gb最高速嘅記憶卡，過場比賽都冇卡，幾順。當然同PS4冇得比啦，但手提機黎講接受喎

不嬲實體係會平過電子版

仲要有野送 今次狗沖實體版

唔知有冇普通版偷跑 希望聽日會有啦

pc有冇貴版實體買

等Switch版大減價先買

你入唔入到code

普通版7號出？

搭單問，switch版2k18 點將佢容量轉落SD卡

貼紙係咩樣 ，聽招先去買

普通版今鑊冇偷跑？

我睇完你地啲留言都見唔到有

應該lbj版跑完,先有普通版出

有冇巴打問到相熟鋪頭，普通版幾時出？
難以置信今年唔會偷跑

⭐️🌟話今日有

邊到有字母哥版？

普通版?!

邊間？

同問

普通版如果今日有係咪大概$450?
如果加兩舊有LBJ又好似抵屌

借問聲LBJ版有冇巴打知黃金有冇?
有就LUNCH狗衝,謝謝

黃金 豪華版650

想知邊間
今知居然無貴到，kobe個年
宜家去會唔會未開門

金源

問過第二間都係650

再課少少升爆埋隻人仔都只係原價

有無人會買pc板？
知唔知邊到有？

黃金

黃金有普版未？

有無巴打見到XB1普版?

同問！
荃灣話要11號

188 有冇人知幾錢

見評測switch版大改進
可以係手提mode玩到60fps感覺

本身750，今日同我講620就得

邊間咁平

求解

城市金庫嗰間

信和地下有豪華版599

想問正常應該幾多

黃金地庫 我問左兩間 一間628 另一間610

咗

有無觀廣報價

頂樓 有間話700幾

咁平 尋晚樓上買659

黃金 金源Switch 680 ,ps4 同Xbox 都有，好彩冇訂，以後門市買

其實講左幾年唔洗訂game

thanks

港島區咩價位 豪華版

咁快已經跌穿六舊

沙田有冇報價

岩岩喺上一層見到有條友659 買
已經細細聲同佢講樓下平好多喎
佢都照買

想問正常幾錢左右

豪華升mc可以升到去幾多？

荃灣有冇報價

灣仔都係得傳奇版 $618

睇完戲買

19萬VC直上85 唔知豪華送幾多

188一入去個間?

10萬vc

Yes

地庫邊間

禁平

收工出出面買好過

希望放工再低啲價

沙田永遠都係最貴

葵芳荃灣咩價位？

想知今年普版有冇偷跑玩

黃金有無普版？

邊間
去緊

葵芳有賣598

借問聲係邊到 人在葵廣

可唔可以影下海報同貼紙黎睇下

請問一下灣仔188有冇普通版

無

未有

睇黎今日冇普版 2K好狗 逼人買豪華版

有無邊間係有賣普通版

張圖都係我fd sned俾我，佢話係葵廣 你周圍行下睇下啦

遊戲地帶

葵廣係個間工商定建設銀行 行入去
2樓來

問左沙田700 好貴

唔該哂兩位

Thanks

化妝品對面？

好似係 門口有毛公仔賣 眼鏡鋪隔離

龍珠乜春都未有

我怕無哂貨 收6.30

個個買20th版？

Thanks巴打

有冇實體贈品個樣睇
本身諗住買普通版
但普通版好似都要四舊

信和地鋪入咗
599

好多人嚟問

你預頭幾日買$360 vs $580左右啦
豪華版扺屌啲

好想買 收工都唔知仲有無

邊方面抵屌 只玩MC 得100K都唔夠升一隻人 除非你好努力打

呢間

依家去緊

有d LBJ items裝身同埋myteam points砌隊

九龍灣會唔會都係呢個價 😨

如果係占迷就扺屌
利申都只玩mc
更何況原先預要1000，宜家唔洗八百就升爆隻人

豪華版ps plus買好似700幾
同而家街買600蚊嘅有咩分別

無咗啲實體贈品

置樂咩價位？

驚無貨，返工前撲去買

SONY 賺你
街買就店鋪 賺你

你普版+200K VC都係 600 如果係占迷冇得計

我覺得爭兩舊水 有vc+實體禮物 的確都抵
雖然我只玩mc myteam啲points用唔著
但 我係占迷 同埋比我想像中平左

188有冇

我都覺
爭兩舊緊係狗衝

有實體贈品仲平啲？
仲諗住唔洗換碟玩
機係廳 房電腦remote玩
差舊幾水我買碟算

係，原先1000肉赤都會買
宜家好似平衡啲

想問如果想買普通版邊度買最平

未出

上年實體普通版有偷跑
仲俾少一舊水
如果唔搞呢啲屎棍
邊有得爭 PSN㩒幾個制就買到game

信和同葵廣係咪都有(齊)贈品

me未開就狗衝返工
突然落狗屎，好驚個盒濕

龍珠
不過咩都未有

係咪買lbj edition 都要今晚12點先有得玩？

2樓 590蚊

今年無普通版偷跑嘅 好想weekend玩

尋晚12點down版已經玩得，
公園已經好多人

係尋晚12點，宜家可以玩
雖然買咗但都要等收工

宜家已經玩得

唔係而家已經得咩

利伸預購左普通版，而家好後悔

藍田要660

我都買完即刻落雨

年年都係咁嫁

講咗好多次年年都係咁

估唔到今年豪華版平咁多

唔知而家打去銀行cut 過數，再去買豪華版得唔得

kobe個年真係嚇撚死

都好耐喇喎

我想要普通版口竹

淘大

自己柒

最平$580
但vc對我黎講冇乜用
死等普版

唔係占迷都係死等普版算 早玩幾日唔吸引

多100k都係高不成低不就

以前我就係咁
齋玩單機或者online match就真係普版好

但開始玩mc就停唔到，買豪華只係以防遲啲會玩埋my team

荃灣11號先有普通版$380

屯門置樂壹號總店598

目標價$580

淘大幾樓？

幾時會有Switch 版本？

深水埗已經580

星期6 日無野做 係咪應該屌住豪華版先

邊到賣580 向上碌左幾頁都無既

之前玩2K18...玩到而家2K19出我都未練勁個人...

2樓

my team係咪自己開人仔果個?定係似fifa ut

UT

問咗幾次都冇人理

真 之前kobe版我都嫌貴
今年爭得兩舊水有埋實體野送 加上占士封面
真係比多兩舊算

點解入左code仲未送100k

如果差100都無咁痛，差200真係赤左啲

好似bug撚左 我數位版 100k都未用過 冇啦啦冇撚哂

kobe個年真係貴到

深水埗電x食蕉

荃豐618

2k唔會咁好死爭一百賣special版嘅

10/9

黃埔紅磡有冇？

想問下有無人知元朗喜利咩價位?

買左595
如果用鐵盒就好

有冇人知港島邊到有得賣
搵左188未有

598

188有間話賣哂，問多2間話要晏d先有

有無師兄知信和有無貨？

買貴咗19蚊

居然有580
早知睇多陣

188 有間賣628

大埔咩價位?

邊到？ 仲有貨？

康怡659

2樓近樓梯個個女人

1樓先係

thx 師兄

黃金入面？

唔駛去
岩岩去個職員話賣哂

580係抵 但特登搭車去買就

信和地庫已加價 629
照買左

咁收工去買應該都唔洗買

開始無貨

2k 炒價買乜撚
運動 game 只會跌價唔會升價

點會啊

上年oneal版 賣到今年6,7月都仲有

珍藏版有咩送？見到賣緊638......

2樓邊間 1間$658 另1間官方原價

啱啱想講

熱線電子，淘大得兩間有，睇黎已經加咗價

有無人買完番去開唔撚到game😞

有無人知大埔咩價？

升價仲仆到去買,食炒價抵死

元朗喜利 $598

占士豪華版

係 加左了 依家熱線 $659

葵廣而家幾錢?

去緊

有冇好景報價

希望仲有貨😢

搞到我唔知岀旺角好定深水埗

why not both

同問 諗住放學狗衝去買

想問下188幾錢

豪華版係唔係送10萬同埋12日會籍？

坑口 寶琳有冇貨

因為無人玩

Switch版等值崩先買啦

同上年果版比有無進步

18有買switch pa4
19唔想買switch

觀塘有無報價？

仆佢個街 switch版想search條友同你上網打都難 myteam直情場都開唔到

不知幾能多人挽= =

上年買左SWITCH版
download版好睇你張SD卡
貪佢可以係床到玩
出街玩要share wifi 先玩到
我諗住睇下多幾日再決定買PS4定SWITCH版

啱啱上晝時間有限，二選一去咗信和，無諗過黃金居然580

不過點都好過放工無得買後悔

依家信和唔知幾錢呢

629 加左價

有無師兄知黃金而家咩價

觀塘有無報價

有無巴打在188，仲有無貨

上年2K咁撚19
都仲係要比錢佢

same

聽日先得閒玩
諗緊呢家買咗先
定聽日先買

有，幾間 628
有啲開始標 648
放工時間個價可能再上 DLLM

逆市反彈

今晚裝，聽日玩

唔通玩live咩
center同point guard一樣咁大隻
trailer就得 gameplay 旁述完全唔掂

諗緊會唔會聽日平d/普通版偷

又貴番dllm
咁唔買住

188 1/F 對正樓梯嗰間 special edition 賣618

聽講普版過兩日有 但唔肯定

一係有 一係冇

620+ 就等普通版好過，話唔定聽日就放埋出黎賣

唔走返咁上下豪華版又點會走普通版 😂

有冇電話可以俾我打去keep貨 未收工

求電話

剛剛入手
好景 上電梯第一間598

剛到 188 買 ， $62x居多

仲有冇

當過海來回二十 都抵既

觀廣638

荃豐?

想問深水埗邊間580

沙田詹姆斯版最便宜賣多少？

Same
岩岩仲係598

會唔會有tg group 約下戰

大陸狗返大陸買啦

普通版都要差不多$600？？？？

留你 psn id?

四百五左右

有無睇錯/記錯 占王黑色封面個隻係豪華版，普通版係白色封面字母哥

兄弟，上淘宝买吧

原來你地講緊占士豪華版

不過普通版要$450 都好貴
明明上年買都記得$400 有找

放工洶大已經炒到$728

黃金640，放工時間又貴左啲

2k19唔在game入面靠vc食你錢，直接在買game個刻就食（上年game入面剪個髮都要比錢,on99 ）

晏就先有師兄話$599，而家炒到$728，真係cls

188 $628屌左

葵廣銀行隔黎$598

置樂 598$

$599個間賣哂啦，$728個間第二間黎

等多幾日 買普版算

1

好景 638

黃金650 640

188 而家幾錢

好景 638
信和638,688,759

信和買628

好景638

有冇巴打問過game鋪普通版幾時有

聽日普通版大貨
LBJ版真係好多間都賣斷

新都城648

黃金上層有一間618

咁今日有冇普通版

冇

估唔到咁多人迷占

唔係呀 係想早d玩

邊間

葵廣仲有冇

呢間野成日扣人贈品

態度仲西西地添

除咗南豐
將軍澳仲有邊度有

好景第2間就賣哂

調景嶺地鐵站個商場

屌呢間正黑店
試過預訂冇左張海報

問佢仲話呢水冇返

啱啱有兩條友俾緊錢買
仲有好多放學學生哥

我第一日去訂division，扣走件t shirt，番到屋企發現佢拆過個包裝

正仆街黑店
咁唔老實做生意

有咩送其實
葵廣已入 仲係598

PS online store James版今晚12點有得玩?

全線上到630以上，只有Switch版賣緊589

想問想網訂左普通版，有冇得退錢架？想玩lebron版

已經玩得啦下話?

正喎！聽日去買先

屌 之前冇pre order依家都有

冇就今晚搵埋先返歸

知唔知普通版咩價位？

過五分鐘無左 比人買左

普版唔偷11號先出喎

問左咁耐都係無SWITCH既意見

都係買PS4算

三個鐘前 葵廣598

沙田中心 768

switch =垃圾

都仲係598

應該唔加嘅 利申：開心玩緊

Switch邊度589

我行188 620

信和 598

仲有咩？

半粒鐘前睇仲有 不過買都廢事

Sor睇錯ps4 自膠

有無人知香港邊有得買澳洲版

問完頭也不回走

聽日普版大貨？聽日即沖去買

睇先食飯睇埋南豐
668添呀

調景嶺幾錢

調景嶺太遠唔去

元朗喜利 598入手

用SG 哈登既模版 廢到on9 勁難運球整空位射波

你Pure Shot Creating SG?

598係咪零售價？

第一 係創造空間
第2 3分

定價$768好似

有無人知葵廣工商銀行隔離果間幾點開門

1230左右

有冇屯門置樂報價

有無人知觀廣幾點開

其實今集step back好準, 我三分得5x都係咁入

點按？

R2加速+右蘑菇向後 就係step back
拉咗少少空位之後射十球有八球入

Hold住蘑菇？因為我都有試過但好似佢守到好近我唔敢射
平時我運球拉右磨蘑向後拉空位無咗...唔知點整

哈登打街場

點極

點整？？ 無 都係是但整長毛，髮型差不多，求其換件衫 扮哈登

普通版有無消息？

地庫

9月11先有

觀廣有間698 有間608
James版

608頂樓電梯口定轉左？ 而家即刻出去

垃圾...
玩2k16仲好

遊x人

新開未聽過

屯門 一號總站 冇哂占士版，但個老闆話普通版賣350
利寶 占士版 藍店 690，最大果間648，藍店對面618

訂左實體普版 間野豪版又貴 點算

有無普通版消息

唔知香港有冇澳洲版呢🤔

元朗喜利仲有598

信和仲有無

今日冇普通版？

搵唔到

今年d人仲你咪好似火柴人咁

利申： 仲玩緊2k16

個間好似賣pc game?

有無188價？

冇啦冇啦，奸商炒起晒蜘蛛俠同2K19

有冇巴打知葵廣仲有冇貨係咪598

淘大回落

岩岩買左 648

唔該師兄 想問係普通版定紀念版？

信和真係冇偷跑版，連豪華版都賣哂

觀廣最平668
都係等多兩日

188 658屌咗

占士封面

占士cover既係淘大商場二樓買緊$648
岩岩入手左

荃豐藍店$768
有個中學生買咗，叫老豆比錢
其他舖好似冇哂

依家仲有冇限定版平過$600?

仲未有普通版

d game鋪全部hold起d普通版
再高價放d LBJ版

唉 好撚仆街

好慶幸尋日決定衝出去
正式開玩

旺角無晒豪華版？

我睇信和無哂

占士版係咪有10萬VC同5萬MT

Ys

終於斬到60分

有冇普通版偷跑

岩岩去睇無喎

用咩去換James Harden去Lakers？

灣仔電腦城 魔術媒體 768

佢叫Jimmy Harden
我個MC黎

Ps4入左碟，係咁陣出黎話發生錯誤
有無巴打知咩事

好難捱呀，要等到11號

仲未有普版咩

我整新MC SF 全防 入勇士 還價多點錢
一開波 即中場 再完場 扲$600幣 約2分鐘

等到頸都長

平Kobe記錄之後個教練唔比我上場

Error 2fd7b735 and 4b538e50，連唔到線 有冇巴打知咩事，google見外國人都有咁

記得頭先有更新
我無問題

巴打你係點拎咁多分。。我打sf根本鏟唔到入去
拎得廿幾。。

打幾多分鐘同咩難度先

最易 12分鐘 因為刷技能

我未有彈更新

有排刷

我不停跑過去 外線 整空檔刷板... 接到波，跑過去射埋約3-6秒

我高難道投籃聽日刷埋就黃金...我總評都85

今年最易係咪都至少「職業 」

打咁耐真係好花心機 我打開6分鐘

係 訓先 我12點玩到凌晨3點無停過

打咁少分鐘好似易快升LV

普版真係咩消息都冇

Er 啲人工應該拎得快過你嘅 你打一場我打兩場
都可以咁講

等你聽日創新高上黎再post過

10000粉絲個代言foot locker同gatorade二選一
果斷揀咗gatorade
希旑有sponsor

btw雖然配件分左右食咗錢，但剪頭髮免費

普通版有無消息

想玩普通版既玩家真係好撚慘 有排等

打死都唔撚買 等破解
上集mc睇故事多過打波 睇成粒鐘先打得一場 design班友都唔知係咪有病

窮j唔想為左幾日比多幾百

等多幾日算 成年比你慢慢玩 唔洗咁急

問題係唔玩mt
送d野冇鬼用
個幾百買vc升人仔好過

我都係咁諗 但等得好辛苦

有無邊度平啲架？

邊到仲有得買廿週年版

普通版有無d coins嗰d野送？

週末好多時間玩但冇得玩

比多少少填滿左個周末 唔差既

5000vc

應該都要聽日

尋日為咗止痕
打住免費個隻2k16先
玩下經典隊
反正都一樣

邊到有免費嘅2k16

之前ps plus有個月免費

想問下188今日有普通版未

星期日冇貨返是常識吧

係喎 唔該師兄

都唔知聽日有冇 冇就真係要等到11

黃金650

聽日都10號啦，差一日有無咁嚴重

都等左咁耐，差一日駛死咩

信和689

尋日問過幾間都係話星期一有

好景黑店 信唔過

有無巴打有玩MT?
開頭選球隊既主力係咪無得簽約？

重複球員

唔知普版會唔會平 今年豪版一開價咁平

Playstation Store HK$468

買碟係咪會平d？

有冇巴打問過觀塘聽日有冇普版🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

如果有通知聲

正常都會平過468

有就一定有 因為所有貨都要喺發售日之前到 基本上前幾日已經有貨 只係唔賣得 上年托朋友識人賣Game 開售前幾日已經拎得 仲平成舊水 不過講明唔可以開單
相反今年冇得偷跑 上年普通版都有得偷跑

即係聽日一定有?

我估間舖都唔止答你一個星期一有
如果到聽日冇應該俾人屌到仆街
正常做生意應該唔會開售日先貨到
所以佢應該係有貨係手先咁肯定答你有
運輸一出少少意外就gg

有可能間間都有 賣唔賣比你先係問題

推

希望今日有

仲諗緊豪華定普通
買豪華bug咗用唔到住的話會好冇癮

依家仲未見有

唔差在果一日喇 要買豪華版梗係頭兩日買

睇過648 668買唔落手

188今日有未

星期六落去聽到coffee老母話星期一有

希望放工有

想問下各位巴打係邊度領取數位版預購獎勵架？第一次買唔係好清楚

見到580都冇買

where? 作為占士hater 都好想買隻支持牙占

希望今日有普通版

而家應該難啲
個日lunch time見有post話580 588
就係打算放工去買
去到已經628 648

晏d 落188睇下先

有普通版未

葵芳未有

岩岩電話問左好景話仲未消息 叫兩三點再睇下

番工中，等大家報料

佢有冇話今日會唔會有?

疊埋心水等聽日正日把啦大家

真係 coffee

信和game fun house有啦
$368

呢個鐘數都未有應該就聽日啦

信和普通版368入手

真?
如果一間有，其他都應該會有

啱啱地庫問到上二樓先有

有冇師兄知荃灣有普通版未

一間有 九成全港都有 唔係會比人屌

部ps4封塵左好耐

岩岩電話問幾間都話聽日 信和個個係真唔係啊

真

想買下普通版課金買vc低 定買豪華版抵d

豪華版
有埋LBJ items同實體紀念品

188未見
未開哂鋪

留名放工衝去買

信和二樓見到美版$368

師兄邊間

$368？ 真定假呀巴打

信和二樓 電梯一上到去就見到啦

圖呢巴打

真呀lonzo ball

果然係好隊友！

宜家我諗緊去唔去做潮人同波仔爭位
定去太陽

188 lebron 版幾錢？？

想問下葵廣有未

係開緊個幾間入面見唔到
xbox版就有

求圖 拎張圖去屌柒冇個間佢

想問下邊到仲有豪華版？

觀廣有普通版未？

去game fun house fb 又真係見佢有post

尖咀邊度有?

信和2樓買左368字母哥版
隔黎鋪肥仔好串

ps4都有

有冇巴打知葵廣LBJ版係咪仲賣緊598？有冇加價

除左switch, PS4都有

好似650

已買 信和二樓一上電梯嗰間 368

元朗有無？

美版？

其實有咩分別

冇分別 問咗都係有中文揀

普通版上年好似有DLC

188有未，就黎忍唔住過海買

648

普通版係咪全部都368？

宜家就唔好買lbj版喇
買普通版再課20萬VC都係差唔多價錢
lbj版得10萬 唔上唔落 要玩上去都係要課金

想問埋 10萬vc係game買幾錢？

送占士手帶喎

我當普通380
豪華650
20萬vc + 普通係幾錢

聽話啦
個時$580占版都唔抵啦講真

深水埗有冇?

20萬vc
好似398定唔知400蚊港紙
實數唔記得

啱啱行左一轉未有

課200k VC 388$
即係你768$ 有隻game加廿萬VC

豪華版
650$ 有10萬VC 即係平左110$ 但係少左10萬VC
而且要升到隻人仔上85係要最少19萬 再買埋動作個d野 其實唔止

你得10萬VC都係唔上唔落 玩online mode 街場會俾人嫌棄
不過本身有fd玩既話其實無咩所謂 10萬蚊粗粗地都夠用既

當然 豪華版會多5萬mt
如果你玩mt mode可以考慮下
但豪華版另一點最值錢既地方係可以提早幾日玩
有唔少myteam玩家已經一早儲定曬卡 等你班普通版玩家入黎個陣屠鳩你

所以你有閒錢不如買多d vc或者同其他玩家收mt coins好過

$155 7萬5

580$ 如果係星期五就買既話其實ok既

我本人都係買數位版lbj
691$
個晚12點即刻就玩得
俾多d錢就係for提早玩既快感

我整好 陣容了 等你班窮撚玩MY屠9你

作為湖狗緊係買占士版支持佢啦，又唔係hardcore 打得快定慢都冇乜所謂

不得了

明哂

錯字，MT,不過MC後悔整SG, 整中鋒好過

早買早享受
普版當380+ 20萬vc 398 =778
豪版包10萬vc 當600 再課10萬 其實差唔多

半個鐘前行過未有

ssp仲未有 仲諗住放工去買

屌那星唔係要我收工出mk下話

啱啱去買佢話賣曬

收到風5點左右到貨
偷跑半日

Where

咁多間都賣哂?

其他話未有

仆街呀
好心代理就唔好咁撚閪啦

普通 幾時出？

頂

深之都有switch版 365

屯門利寶話今日冇

信和2樓 398

188有標準版未？

將軍澳有冇？

我發覺太家都幾勁
好似必課VC咁..結果成千幾買隻GAME

岩岩去左葵廣問
睇怕今日都冇

手機驚令家用機都課得鬆手

ON9 本身隻game都貴
仲要焗鳩人買VC升級

打一場拎到既VC少撚到

188有冇

信和唔係話賣晒？

switch美版
係中間條巷到

有冇ps4版

Pc係咪要上steam買

PS4 版。。。

又有?

觀塘有冇？

點解會得mk先有 係屋企附近個間訂左焗我一定要個間買

信和2樓已經冇哂ps4版

有冇普通版消息

有冇人係STEAM版 係咪今晚12點就玩得

kt冇啊啊啊

有冇人知將軍澳有冇

沙田2間都冇

188 得兩間有，二樓$480，三樓$380

全線占士版冇哂

仲有一個鐘放工
希望有

有冇巴打幫買？
我係觀塘番工行唔開，觀廣又冇。。。

觀廣無曬?

好似係未有

睇黎都要等到聽日先有

係 條友話聽日先用

480... 仲貴過ps store 條友傻左？

信和咩情況?

偷跑兩日實體碟嘛 好彩我上多層又有一間肯賣

Coffee老母有無？

唔識邊間係coffee 老母 但二樓有間女人就480，三樓男人380

好似coffee個個咪coffee老母

掛住搵占士個樣唔得閒睇女 但冇哂特別班

屌

380
頂多半粒鐘放工去睇

快d 去，見到都幾多學生問

特別版唔早三日搵？

想問個白痴問題 見個個都課金 係咪唔課升唔爆人仔？
我14-17都有買 就係skip咗18冇買到
果時唔課 勤力啲都升得滿

5點3合和放
狗衝極都要五點半

希望放工間間都有

d人打mypark proam想早d升滿

有既 幫手買多隻 得嗎？

見到你地一開始話188無晒番ive拎完學生證就走左

元朗呢

黃金有冇消息

有冇巴打可以幫手買 係觀塘返工

PS4 普通版 唔會偷跑 大家唔洗搵

樓上先買完

點解

乜柒都冇

仆街今日要ot
完了

信和仲有冇

啱啱188買左$380

coffee老母開478

今日應該間間都冇（除左信和）

係呀大家去信和啦

係 行過聽到

coffee都釣到金龜
仲食水咁撚深真係dklm

屯門有冇

巴打 邊間啊？

3樓男人 唔記得名

行過一個圈得一間390 買左
中間果層冇問過
其他幾間都話聽日先有

3樓男人 370

叫咩

好景咩情況呢?

好景仲有無豪華版

豪華會唔會跌價

冇留意，不過有標價

唔得閒買

坐緊巴士去信和
屌你老味咁撚多人玩2k既咩

下玩緊啦喎清

九龍城係咪得龍珠有game賣

2K都有得炒？！ 仆佢個街

咁有冇ps4

仲以為賣晒，咁我知邊間啦，原來係switch版

賣曬啦

2K 咁撚多人玩既咩 on99

Switch 版有冇貨

唔敢偷姐
聽日一街都係貨

有冇貨呢?

點解會有d偷 有d唔偷

行緊去188
祝我好運

撚啲玩具遊車河

利申: 遊緊車河

荃灣gameman聽日先有普通版

上年fifa撚足一個禮拜

聽到有條友話今日個啲美版
聽日有行貨

屌岩岩到信和真係賣曬 得switch 版

行緊去188+1

想搵switch 版

原來細細聲問先有

要幾細

唔好撚啦 屌

switch頂樓貼咗label 370

都係買唔到 個女人話sony唔比賣

洗唔洗寫張紙仔

唔該巴打

真心覺得其實間間都有 只是冇人敢賣

黎緊 成個信和都冇？

你買Ps4？全部478

邊間偷賣 邊間等收SONY信

Yes 個女人答左我

間間d人都好唔識講大話 好假 都係形住有人會買到

個個都話冇 可能佢唔賣比我

唔爭在
反正自己慢慢玩
聽日自再睇

有冇大埔區報料

問到480

邊間，咩位?去緊

美版有冇咩分別？

二樓正面第一間個阿叔

如果真係咁真係好仆街 係Sony定係2k落命令

我等多日算，反正都等咗三日

咁點解肯賣個啲唔驚收信 真心想問

聽日出觀塘/旺角買算

叫買個d人問

係咪coffee個間
前一秒睇住佢拎比人
下一秒佢話未有貨

唔係呀樓梯口講鄉下話個個

點解覺得偷跑係應份 ，一早買豪華版咪可以早幾日玩，普通版唔爭在果一日

仲有無380? Ps4

都係算了

所以成日諗住係門口裝人地買咩

呢幾日一係Spider-Man 一係2k架啦

俾得起錢
一路屌大肚coffee一路玩2k19都仲得

今年出左個豪華優先版
就代表9成都無偷跑

上年都有
變咗 早人一晚

窮撚想打個機都咁難

想問正式出個日
仲會唔會有占士版

係
都等左3日

買左都未會課金
等啲攻略出左睇下點整隻mycareer
比我早幾日買到，之後我都係重玩

點解會冇

同路人

我就係唔知
唔清楚佢係優先先有定點

窮撚真係唔洗玩 想早玩又要買豪版 就算買到都仲要課金升隻人

幾時出普通版

聽日正式出班仆街唔會hold貨掛

Switch 188重有冇？

好似12號先係正式？

一日打返廿四個鐘
一個月應該追到

11

Thx bro 咁忍多晚先

自從上年一場得返1000下已經唔想玩
但同班fd一齊贏波好正

2k都咁多人打架咩
Fifa就話搶到冇哂貨姐

我朋友都係玩fifa多
上集隻2k加埋都玩唔到廿個鐘
先唔想買貴版

Fifa時間短
打足成日都未必悶

fifa先唔會冇貨
間間都入一大批

fifa先唔會無貨，ea派貨多到

荃豐有冇貨

長遠黎講
都唔想自己花咁多時間落打機到
悶就啱
好似係

都係 2K打一場真實啲嘅比分/數據都要打9個字/1粒鐘一場
打太短分鐘一節又少分

深水埗係咪仲係無貨？

深水埗有冇？

有冇人買左xb1普版？

屯門有無？

好景有無？

問埋調景嶺都話應該聽日先有

葵芳398

問咗新都城黑店都係話聽日

今日個態度好咗啲冇咁西

2樓？

灣仔188 399 438

減價喇？

Switch

頂呀 頭先問個個都話聽日 有既就478

補充返係 switch ver

Switch ver 樓上有間380

有冇問過南豐？

唔特登走過去喇
等多日算

南豐冇

Switch既唔該打番switch啦
個個講緊ps4

冇去，去完188冇就返歸

旺角係唔係冇PS4 version 賣

放2k19 lbj版code
有興趣

開心入手 thanks ching

Switch
438係占王？

一見到人拎2k19出黎就即刻埋去屌鳩個老闆
又話無

有480你買唔買丫

Normal ver

唔買 報上黎屌鳩佢 再報串

今集啲VC好似易搵過上一集

利伸:未買

188 買唔到咩？
我更新緊了

聽日５點係旺角收工
唔會買唔到掛？

有冇pc

信和仲有冇lbj版？

都係等多日算 間間都冇

188 冇間有ps4版 咪撚亂fake

冇，放工去問全部要11號先有

438 so expensive

唔買住

驚今晚就忍唔到課金落左隻廢my career

豪華版都賣撚到斷

買咗380

188？ 幾時 邊間！

樓上 唔係講ps4喎 我上面一直講switch

有間$480 ps4
5點9個陣

我真係$380 188 三樓買喎 睇我張圖條樓梯都知188

可能之後比人發現收番埋啦

I know is switch

葵廣$398 19:30 入手

二樓你行晒成層 唔大 喺金源另一邊

信和 好景都話要聽日

正價係380 唔好買貴

等入占狗版

來貨價320 唔好買貴

即係幾多？

成本價10$都唔洗 唔好買貴

隻碟加埋個膠盒

聽日買會唔會平啲

睇怕都要 隔一個星期先會正常價

隔一個星期咪無貨囉

想問有冇話公價幾錢？

買左359 ps4

信和 1/F

屌 今日行左成個圈都話冇 你係邊間買？

落扶手梯尾鋪

終極陣容 太多內線

公價上ps store 睇
街價實體預380~400 左右

今日買應該係公價掛

有冇pc報價

PS4 $359咁平
觀廣今日如又抬價過$380既我唔撚去買

有冇人知道今日觀廣 將軍澳區 幾錢
一開門就去買

有無switch報價

留名等睇沙田西價

Switch無乜人連機，打唔到對戰

利申:2K18用switch

點解ps4 數位版仲未有

應該要等到12:00

琴晚已經玩緊啦窩

邊有咁早開門

你預購定琴晚買？

點解今集好似熱潮勁過前幾集咁
好多人玩

早兩日預購 反正數位價錢唔會變

我皇威武

有冇觀廣報價
無我lunch過去睇睇先

無預購到 琴晚想比錢 發現比唔到

大和解

今年豪版平咁多 加上普版有偷跑都唔賣 係咪應該要賣350先

琴日問占士版炒番上700up 啦 一係就斷哂貨

真係好才到
當初仲諗住等熱朝過先買

我買對上個集係2k16

有冇人知188點？

其實係咪2K焗你地買占版 先開頭降價以為好平 等個個去買再升番 咁就冇咩人買普版 條數就靚好多

而家課唔課到金，好似買唔到vc包？

有冇pc版報價

藍田一點先有？

價錢?

佢未開門？
但佢琴日話一點先有lol

好景378

多貨?
食埋個飯過去

Ps4 380入手

我都係switch

一上電梯個間

Thx ching

邊道？

Ps4 358

觀廣有未

諗住等埋信和開門先

188 第一間

黃金有無巴打會經過報下價
ok嘅一陣放lunch狗衝

藍田359咁抵?放工過去

觀廣/屯門 幾錢？

188 $358

Fd報價 SSP 370

康怡 有冇報價

諗緊信和會唔會平啲